造咗一個新字

意思係睇到咁解

閱

好有創意

幾好

點讀

試下好快咁讀看見

都係看見

再快啲

諗起方中sir

"閪"

好耐冇玩
舊登啲造字post係幾正

樓上有啲新會然好似發現新大陸咁

請問sir字點寫

原來真係有得寫， 真係活到老學到老

看見切 = 獻？

手目儿係咩意思？

等樓主錄音教點讀

儿你老母 大陸狗

呢啲字其實古時都有先例
諸=之於， 訴諸群眾，訴之於群眾
現今大陸都有類似例子
醬=這樣 (唔好屌咁大力 )
甚至乎香港都有
而家我地讀 “但係”都會讀得好快
個音好似 “大” 咁樣

Same